肛永長：阿婆咁夜仲出街抵比我地同事屌

咩嘴臉呀你

原來仲有人睇
條友都痴痴地
即係佢支持攬炒啦

佢一開頭話警員有值得改善既地方
但跟手即刻屌柒個阿婆唔應該夜媽媽喺衝突地區出現

宵禁囉DLLM

乜今日有警謊會?我見立場同港台無live

宵禁

佢都on9，若果人地住o係果到，或者果頭返工，o係果頭出現咁叫唔合理？擒晚MK狗多過人，根本一早就想射TG啦

support curfew

港台有 做到一半仲走去插播習近平

無睇好耐啦 由佢地係到鳩吠算

er蛇d嘴臉真係你吹佢漲咩咁 阿婆同狗爭執? 都痴痴地 驚你嚇到佢心臟病發咋

傳媒懶得幫班狗live，狗賊公關戰越打越輸

佢地雖然做咁多傷天害理事，
事實上無一單要負責任，又真係吹佢地唔漲

唔洗搵食咩
屌 個個番朝九晚五？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

是但啦
全世界都錯
班狗一定岩
記咩者會 叫邪教佈道會好過啦

我睇曱近平仲好

警謊鳩噏會
果度我屋企樓下呀
你一句宵禁我咪唔撚落

止暴制亂係香港目前迫切任務
反對顏色革命 一個中國
不容許外國勢力介入
我都識背了

依家係唔係宵禁先？

搞中環唔見你叫d中環友唔好返工？

睇黎都晒氣

要將佢地d金句推比全世界知

咁叫公關
關公都唔係啦
你幾時見過公關講野咁串

係 但要佢身邊既人唔好受就得 頂唔住未去大灣區囉 反正都冇得移民架啦

冇人睇架啦

宵禁?
收皮啦
出宵禁吖笨柒

欺善怕惡。

係，其實好多老人家好慘，可能做清潔做到半夜先收工。

而家仲要隨時食TG，跟住掉番轉俾呢條粉皮鬧番轉頭做乜咁夜先浦頭。

佢又唔知婆婆隨時做一個月都少過佢一個禮拜既人工。

因住收尾嗰兩年。

講到阿婆一早知果度係衝突場地

我都好奇乜仲有人睇
又大話又串㭍㭍
都唔知睇來做乜鳩

都唔係架 可以擺上Twitter 煲大佢
我支持江sir講多D呢D言論啊
對我方無造成實際傷害但係為我方送上彈藥

啊口快講錯 係江曱甴

因為示威者混入記者到所以會射中記者
因為葉繼歡捉住人質所以射死人質都無問題

聽今晚濕鳩好過

尋晚班狗係旺角講哂粗口狂屌阿婆阿伯

啊btw

聽日有行動啊
社福界手足唔係condom啊

仲睇真係痴線

唔可以俾自己習慣

你未做過人唔知做人嘅困難

冇睇好耐

佢可能無老母

［重要戰線］BBC披露新疆內部指引！香港新疆嶺預告！

唔想新屋嶺變新疆嶺快啲入嚟睇！

妙齡少女著黑絲短裙夜晚出街係唔係合法被姦

冇宵禁幾點出街關鳩你事咩鞋秋

我話你知啲藍絲logic 就係咁

咩話你話有人行過都俾警察打？咁嗰陣幾點先？咁夜仲要明知有人搞事都過去，應該都係啲黃屍嚟啦，咁就抵打啦

又冇宣布戒嚴
點解唔出得

洗鬼話番工定居民 行街散步就足夠

黑警你地仲出世係喱個世界抵比我地屌9你地

黑警你地仲咁厚面皮乞做黑警抵比我地屌9你地

阿婆出夜街唔使你教

之前個清潔阿伯
互掟緊磚仲企埋去影相
又唔見佢講

提緊我地唔好唔記得connect埋老友記！

除夕夜行動萬事俱備 只欠一樣嘢！

呢d人喺地獄出嚟，唔怕俾天收！

人地都係示範近咩叫核爆都唔割
都佢割個日先拎出來講啦

屌你老母肛永長

所以話都唔知你地成日割乜
學下班狗既面皮
鬧自己一句話可改善 再鬧番對面10句

狗都有性過啲黑甲由

肛狗真係人渣之中嘅人渣
陷家剷之中嘅陷家剷

有樣嘢要依家講...

blamethe victim

有冇問插贓嫁禍個單?

唔受過震撼教育唔會醒

咪再出po討論啦兒登仔
你行街見到有隻顛狗吠你會理隻狗咩 成熟少少啦

阿婆住旺角咁點計